黑色字係比邊個睇?

[black]我似jj好短[/black]

白底嘅睇

黑底都睇到

完。